quit u rejupas 請入

quit cu再reju報番cu會唔會有penalty？有冇過來人可以分享下？

有

知唔知大概係扣幾多分??

你有冇報dse？

知

今年冇 過咗deadline

我2017 dse best5 27分，想讀個科median 26，博唔博得過？？

博唔過

11月有late application
Rejupas冇penalty，不過部分科目combined cert扣5%分
睇下你想入咩科，如果combined cert唔扣分就建議你報dse

基本上得medic llb 果啲會扣 其他都唔扣
Btw巴打想入psycho?

想入public health，知唔知會唔會扣?

想做補習天王?

樓主想搏trans medic?